CCTVB己到禮賓府, 推到比現埸睇

推比現埸睇

今晚手足低調啲好

梗係嚟影陳伯當佢敗走！

起碼要叫'無線新聞 出賣港人"

push

返緊去喇

Pish

推

我見呀, 睇緊live

無線新聞 出賣港人

幫推

tvb係唔會報和平

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

推俾手足睇

推比現場睇

陳伯走左先再睇下點

走左，似落返金鐘

現場嘅手足

驚到要泊係狗車後面

今晚唔好咁激啦，得2000幾人，聽話721再聚

黎到都唔撚播架喇

（幫手推上熱門）勇武同和理非唔該入一入泥

泊警車後邊 話中立都冇人信

特登迫喺警車隔離 驚死又爆玻璃

我冇嘢講

CCTVB

糖呢

禮賓府地形麻麻地

現場已經離開門口

利申係隊尾

PUSH

叫口號好了 唔好搞記者 要理性

低血糖
有冇巴打有太古砂糖

推俾現場睇

無線新聞, 出賣港人

驚撚到 泊係警車隔離

！

下走哂啦喎 影乜撚呢

無綫新聞，出賣港人。

真係要有個cctvb 監察組至得

警員湯柏杰 (kitjai)：多謝你令我知道我地既感情係脆弱到如此地步

有冇人知現場咩情況？

散哂
分左2邊 一邊行返金鐘 一邊中環
利申 隊尾

辛苦晒 兄弟

林奠個仆街完全冇理陳伯？
就咁交左封信比個白衫就完左？

係
呢舖終極和理非都唔L理

已經齊人落金鐘跟手散晒 大家放心，隊尾

林鄭全家上斷頭台！

好撚仆街
推出國際啦屌

Push

沙糖準備好未？

推！